\ifen{\section{Projects}}
\ifko{\section{프로젝트}}

\outerlist{
    \entrymidlist[\textbullet]
    {\link{https://www.youtube.com/watch?v=6qGsSw7CffQ}{\ifen{Text-to-Texture Project}\ifko{Text-to-Texture 프로젝트}}}{NCSOFT, Dec. 2023 {\textendash} Jun. 2024}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Developed a scalable infrastructure, including model serving capabilities.}\ifko{모델 서빙 기능을 포함한 확장 가능한 인프라를 개발했습니다.}}
            \entry{\ifen{Developed a Proof-of-Concept (PoC) web application using React.js and three.js with a FastAPI server.}\ifko{React.js와 three.js를 사용한 PoC 웹 애플리케이션과 FastAPI 서버 개발을 주도했습니다.}}
            \entry{\ifen{Conducted extensive research and experimentation on models for generating natural textures on 3D objects.}\ifko{3D 객체에 자연스러운 텍스처를 생성하는 모델에 대한 광범위한 연구 및 실험을 수행했습니다.}}
        }
    }

    \entrymidlist[\textbullet]
    {\ifen{Digital Human Project}\ifko{디지털 휴먼 프로젝트}}{NCSOFT, Feb. 2022 {\textendash} Nov. 2023}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Led the development of a real-time and responsive facial expression generation model and system for digital humans.}\ifko{디지털 휴먼을 위한 실시간 반응형 얼굴 표정 생성 모델 및 시스템 개발을 주도했습니다.}}
            \entry{\ifen{Developed dynamic facial expression generation with persona integration for conversational scenarios, enhancing digital human interactivity.}\ifko{대화 시나리오에서 동적 얼굴 표정 생성과 페르소나 통합을 선도하여 디지털 휴먼 상호작용성을 향상시켰습니다.}}
            \entry{\ifen{Created detailed facial animations capturing expressions tailored to character traits.}\ifko{고유한 캐릭터 특성에 맞춘 섬세한 표정을 포착하는 매우 세밀한 얼굴 애니메이션 생성을 총괄했습니다.}}
            \entry{\ifen{Architected a high-performance API server, optimizing it for diverse inputs in facial animation generation, ensuring scalability and robustness.}\ifko{얼굴 애니메이션 생성의 다양한 입력에 최적화된 고성능 API 서버를 설계하여 확장성과 안정성을 보장했습니다.}}
        }
    }

    \entrymidlist[\textbullet]
    {\link{https://www.youtube.com/watch?v=4mfESaPbLI4}{\ifen{3D Facial Animation Generation Model Research}\ifko{3D 얼굴 애니메이션 생성 모델 연구}}}{NCSOFT, Feb. 2021 {\textendash} Jan. 2022}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Implemented preprocessing and alignment pipelines to improve motion and facial capture data quality.}\ifko{우수한 모션 및 얼굴 캡처 데이터 품질을 위한 고급 전처리 및 정렬 파이프라인을 구현했습니다.}}
            \entry{\ifen{Devised and deployed a PyTorch-based framework for deep learning model training, elevating team productivity and streamlining research management.}\ifko{딥러닝 모델 학습을 위한 PyTorch 기반 프레임워크를 고안하고 배포하여 팀 생산성을 높이고 연구 관리를 간소화했습니다.}}
            \entry{\ifen{Conducted research on deep learning models for speech-driven 3D facial animation generation.}\ifko{음성 기반 3D 얼굴 애니메이션 생성을 위한 딥러닝 모델에 대한 혁신적인 연구를 수행했습니다.}}
        }
    }

    \entrymidlist[\textbullet]
    {\ifen{Webtoon Annotation Tool}\ifko{웹툰 어노테이션 도구}}{Naver Webtoon, Sep. 2018 {\textendash} Feb. 2019}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Engineered advanced annotation tools for efficient collection of domain-specific raw data.}\ifko{도메인별 원시 데이터를 효율적으로 수집하기 위한 고급 어노테이션 도구를 개발했습니다.}}
            \entry{\ifen{Developed an analysis tool for cross-validating annotations with productivity tracking, difficulty assessment, and model comparison features.}\ifko{어노테이션 교차 검증을 위한 정교한 분석 도구를 개발하여 생산성 추적, 작업 난이도 평가, 모델 추론 비교를 포괄적으로 수행할 수 있게 했습니다.}}
        }
    }

    \entrymidlist[\textbullet]
    {\link{https://github.com/jiunbae/ITE4065/wiki/Project4}{\ifen{MariaDB Scalable Lock Manager}\ifko{MariaDB 확장 가능한 Lock Manager}}}{ITE4065 at Hanyang University, Dec. 2017}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Enhanced the InnoDB storage engine's performance by introducing a lock-free design and a reusable object pool for the global lock mechanism in the transaction record manager.}\ifko{트랜잭션 레코드 관리자의 글로벌 잠금 메커니즘에 lock-free 설계와 재사용 가능한 객체 풀을 도입하여 InnoDB 스토리지 엔진의 성능을 향상시켰습니다.}}
        }
    }

    \entrymidlist[\textbullet]
    {\link{https://www.slideshare.net/baejiun/memento-78483474}{\ifen{Memento: All Information About That Person}\ifko{Memento: 그 사람에 대한 모든 정보}}}{SW Maestro, Apr. 2017 {\textendash} Oct. 2017}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Created a robust, scalable crawling system to aggregate a wide array of articles and information.}\ifko{다양한 기사와 정보를 수집하기 위한 견고하고 확장 가능한 크롤링 시스템을 구축했습니다.}}
            \entry{\ifen{Designed a vector embedding and clustering system that links information to entities and events with continuous expansion support.}\ifko{벡터 임베딩 및 클러스터링을 위한 정교한 시스템을 설계하여 정보를 엔티티 및 이벤트에 연결하고 지속적인 벡터 확장을 가능하게 했습니다.}}
        }
    }

    \entrymidlist[\textbullet]
    {\link{https://www.slideshare.net/baejiun/deep-check}{\ifen{DeepCheck: Deep Learning-Based Auto Face Recognition Attendance Check}\ifko{DeepCheck: 딥러닝 기반 자동 얼굴 인식 출석 체크}}}{SW Maestro, Sep. 2016 {\textendash} Dec. 2016}{
        \innerlist{
            \entry{\ifen{Enhanced a face recognition model specifically for low-resolution, crowded environments.}\ifko{저해상도, 혼잡한 환경에 특화된 얼굴 인식 모델을 향상시켰습니다.}}
            \entry{\ifen{Developed a cross-platform application and API server using React Native, enabling efficient, lightweight model inference.}\ifko{React Native를 사용하여 크로스 플랫폼 애플리케이션과 API 서버를 개발하여 효율적이고 가벼운 모델 추론을 가능하게 했습니다.}}
        }
    }
}
